寶馬118i 有得訂棍波

睇Youtube 見有得訂棍
30萬買到新款加棍波
可惜要訂番幾個月，應該出年先有車
有無師兄已經揸緊覺得好唔好揸

變咗頭轆

BMW香港基本上只要原廠有出棍既款你都可以問sales架啦
爭在等幾耐

咁fun
有啲興趣喎，有冇多啲資料？

除左個籠冇一樣比得起f20

科技

自動泊車定倒後行

3系都已經無出棍

行貨波子都要半年啦
幾個月好閒

訂左

360泊車鏡

同問
我個人認為自動泊車都係廢

自動泊車香港難d喎
d位窄撚到
佢套自動應該係用外國車位做測試
香港d位未必入到

香港嗰d唔當係位

買棍無理由買118i 喎 又唔係以前d 日本車咁輕身細馬力都好玩，棍波118i 真係好雞肋

有turbo remap應該都唔會太差，宜家得18i 同 M2,M3 個堆先有棍， m135 m340都無

我覺得118i 個定位真係純腳車要搞upgrade 不如留d 錢買架靚d 嘅二手算

hot hatch黎計 要玩既30零萬 寧願i30n算喇...
118真係唔知有咩好玩...

[member]唔好信360

距離感 與現實有分別

兩個朋友因此輕微抄左
［/member]

118 買棍做乜9

令到考1A牌嘅朋友冇得問你借車揸

我架車冇呢啲科技

淨係打砲聲都撳住寶馬嚟屌

上代F20 118i以車論車就真係好好玩...尾轆，潛力無窮，係個籠差啲